一到中秋 成個版面都係藍字

成班死毒撚留響屋企上連登
絲打就出哂去陪仔仔

利伸 上緊連登

Objection

中秋姐講到好似聖誕咁

中秋就咁樣 到聖誕個陣真係唔敢睇

I'm here

冇人約